有冇人諗住辭職全職炒股？

買左tesla真係唔知返工仲有咩意義

唔返工邊有錢繼續買

夠過世未?

快啲辭

on9

如果有一二千萬 cash 炒股唔怕輸應該OK